尋人

前日係旺角信和見到個女仔，黑色短裙
大家有冇佢消息？

好似反撚左印度食樹皮

佢係果度好耐架啦 係呢排寒寒地又冇乜太陽先出黎見下人 不過都唔係人人見到佢...